Dans un restaurant, on a relevé le prix des repas commandés par les clients. On obtient le tableau ci-dessous :
  \begin{center}
    \begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|}
      \hline
      Prix des repas&9&10&12&13,5&16\\
      \hline
      Nombre de clients&12&35&18&21&14\\
      \hline
    \end{tabular}
  \end{center}
  \begin{myenumerate}
    \item Combien de clients sont venus manger ?
    \item Par rapport au nombre total de clients, quel est le pourcentage des clients qui ont pris un menu au prix inférieur à 13~\si{\EuRo} ?
    \item Quel est le prix moyen des repas pris par les clients ?
  \end{myenumerate}